Vous disposez de 6 bâtons de longueur 1~cm, 2~cm, 3~cm, 2001~cm, 2002~cm et 2003~cm.
\\Vous devez en choisir trois pour former un \og vrai\fg\ triangle. De combien de façons différentes pouvez-vous le faire ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 3
  \item 5
  \item 6
  \item plus de 50
  \end{enumerate}
\end{multicols}